+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°返工遊戲°°°×．﹏\

°/\\/□＊打完風返工是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你老細一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°射波的人，或許\永遠都不能領會返工的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 25碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁鍾意返工,準時,勤力到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,冇錢(啊爸係全球第二窮,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 25碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok鍾意返工,勤奮年年第2,準時,勁x100000000000000殘,冇錢(啊爸係全球第三窮,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 25碎 好可愛 Q過靈好多,幾鍾意返工, 勤奮年年第4,準時,幾捱得,[]k殘,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 25碎 又索又可愛 索到同欣有得比,愛返工,勤奮年年第3,準時,勁x1000000捱得,一d刀唔殘,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好少錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

做乜撚?

見到全球第二窮但一年先返嚟一次笑咗